
                      Mejor de lo que esperaba. Daniel craig hace exactamente lo que se espera de el, reparte desde el minuto 1. Harrison Ford le da algo de aplomo a la película. Aparte de los clichés del oeste, pienso que esta bien dirigida, es muy entretenida, recomendable para pasar un buen rato. Cuando aparece el primer alien te quedas con la boca abierta, de entre sorpresa miedo y asco, por decir algo.
        
            